阿仙奴原來接近5年未贏過利.....

有乜出奇？拿隊垃圾同英超冠軍比

當阿迷可以j成季聯賽不敗嘅時候
利迷只可以j對阿仙奴不敗

今場羊

恕我直接講句，呢一刻完全唔同班

中